［藍絲街訪］KOL100 李梓敬+小辣椒素怡扭曲、恥笑、侮辱受訪者

都幾撚得閒，係到扮黃欺騙年輕人接受訪問，然後扭曲受訪者嘅說話，加以恥笑以及侮辱

不知所謂

好人好姐叫自己做辣椒真係笑撚死無洋腸食都唔洗周圍話比人知你食開小辣椒嘅🌶️

請你地記得，唔需要同唔識嘅陌生人透露任何你哋嘅立場，唔好諗住後生就一定係手足，接受街訪之前都應該問清楚記者來自邊個機構，唔好傻更更比藍絲利用（相信真正採訪嘅會好願意出示記者證）

記得Click入去直接 Dislike+Report 唔好比佢讚View數

Push

後生仔好多都無戒心

以前睇直播就算立彭蘋果記者去採訪

d人都照答 下次點都問對方咩機構先

政府都識要人講咩機構再答啦

或者佢哋自己扮埋學生呢，嗰個李力持都有拍過啦

已report

演員有咩咁出奇 國粹

d comment： 支持兩位💪🏻香港下一代可悲可憐可惡之極！我女15歲，佢話身邊同學9成9黃、而佢開初也黃、後被我日哦夜哦洗腦下拉回來，本來我也抱有懷疑，最近佢話不能全怪年輕人、因佢哋由頭開始就一直接受播毒洗腦式教育、假資訊，跟本唔知真相，其實佢哋都好可憐！自此我真係相信已改變咗佢。想講家長角色很重要、自己仔女自己救💪🏻

搵啲唔識唱，唔記得五大訴求嘅出街，又或者明顯係港豬嘅接受訪問，識晒嘅仲會唔會俾你出街?明顯條片出街之前就剪撚好先出街啦。BTW，條女做雞幾錢?

講乜柒五大訴求
淨係香港獨立就夠
btw 呢d片剪好晒先出街，知咩料啦

你同佢認真講野佢又唔會剪你d野出黎
佢實係搵d柒嘅on9嘅剪出街啦
唔通搵個講到頭頭是道嘅剪出黎咩
由鳩佢地慢慢爆笑囉

仲有，真雙普選都講唔出，明顯呢班人一定唔撚係黃，又或者係中立港豬，又或者係淺黃冇咩記性。

是但啦五大訴求
唔撚使啦
香港獨立完我哋自己搞啦

結果係自己對個女洗腦

啱
不過班藍屍係有心裝你嘅 鳩噏個名或者講大話都得
總之對鏡頭自己小心

do the right thing

我係旺角天橋國安法街站見到幾條後生女做街訪
應該係呢條片

Report鳩佢老母臭閪啦
西門梓撩交打算唔算係煽動仇恨呀？

港實測呀麻 鬼到仆街

屌你個臭閪啊支那雞素怡

唔記得唔緊要
記得721,831 就夠

真係要小心同要知自己做緊乜

唔想知

重點係提大家 防人之心不可無

港實測係咪之前有兩條女排隊買口罩果條片？

兩個都生到異形咁

仲有港呢d

d後生中晒伏上晒鏡

完全唔知背後股東

眼珠都無

咒怨咁既樣

係 雖然佢兩個應該真黃 但係港實測係東方日報旗下，初初啲片有on9cc logo 後尾無左所以好多人都唔知

呢2個囉

個男仲柒過阿輝

偽黃嫁

唱榮光來撚d黃絲

笑晒口拎首歌來玩

唔好當佢地黃啦

阿輝老豆黎

小辣椒!!
等D後生仔女唔覺意...以為係'微辣'...??

但係佢地自己IG都有追蹤立場新聞同埋其他黃page...

之前好幾段片都有宣傳黃色經濟圈 對家會唔會咁好死幫你宣傳

個人覺得可圈可點 就算偽黃 咁佢片嘅內容不停宣傳黃色經濟圈 咪歡迎人地

嘩屌
鬼到仆街

而家見到呀婆 跌親都要諗諗藍黃先啦
你一左膠就輸左啦

你好心幫佢call白車
轉個撚頭屌番你暴徒

記得dislike+report

港實測偽黃偽本土唔係第一日嘅事

到宜家仲五大訴求？

自己洗完腦話人地被洗腦

記得入去負皮REPORT 上一頁

個女係佢面前扮下嘢又信到十足

可圈可點係讚既意思你用錯成語

唔咁做點博你信任

你追蹤佢地咪即係唔介意自己資料比人睇囉

自己判斷啦

仙迪就後生女啦

東方自己諗

好多人見女就j左先

reported

好撚猥瑣

呀梓莖，我陪你去問返轉d藍絲「国民教育」好無？
d藍絲十題答岩五題我都肯叫你老豆

的確好多跟風狗 但同樣你問藍屍偽愛國膠 五星紅旗果五星代表D咩 大把都答唔到

如果唔係演員 佢哋就真係好撚柒

其實搵個好樣少少既扮吓嘢都好呀，咁既樣莫講話喺香港呀..支那都上唔到位啦

五大訴求都唔知

仲話自己係黃絲？

嘩, 兩日都有廿幾萬view

我真係唔信有人可以黃變藍
黃藍港豬就有可能

reported and disliked

雞蛋挑骨頭on99

五大訴求，都冇解散警隊 咪玩啦7頭

搵啲新移民藍絲訪問on99

藍屍話人接受假資訊真係好撚煩

你個圖都係錯

正常係答 仲5大訴求？
香港獨立 唯一出路

班藍屍上網冇咩做就係日日睇呢啲

Report了

班藍屍廢中廢老C9真係日撚日睇

記住唔好亂答人野, 從來唔好做街訪
要都要佢表明係咩組織, 加要搵下先做, 再影返佢轉頭

仲答五大訴求
佢問咩都好
直接答香港獨立就得

冇波

冇撚有錯

咩叫5大訴求
只有一大訴求 仲要係唯一出路

見到你呢啲真係好攰
你咪當佢哋on9仔咁睇囉
唔使吓吓都偽黃嘅大佬

人無恥

我洗咩背五大訴求，我依加嘅訴求就係得香港獨立

依家緊係香港獨立嘛

呢啲訪問將口才唔好既抽曬出黎去攻擊正常人
呢班藍賤種夠薑就一鏡到底丫笨

推

後生/廢老都未必願意睇呢啲19千字文
講完

我唔支持五大訴求
仲五大你未睇清共慘黨啊？
做人目標高D好

先唔理西門梓敬意圖係點 受訪者五大訴求都講唔出都抵鬧啦

咁易都唔識 比佢影衰哂

一開始就話反修例暴動
訪問就改口反修例示威

投訴格式: This videos intents to vilify Hong Kong youngsters and protesters by editing and focusing only negative speech from interviewees which result in discrimination to youngsters among the society.

英文唔太好SOR9

偽黃係咁架喇喎 你估200萬個個都識背咩

唔係你以為碰磁點黎

我仲以為有林鄭下台添

而家咁多大陸人 碰磁都唔奇呀

23萬views...
2萬幾like...
發生乜野事

問返話愛國既都未必識唱晒成首國歌

而加只需要記得 香港獨立 唯一出路

我識個啲藍絲都係咁,明明係你地自己俾人洗腦

西門梓敬呢啲卑鄙小人
十成十係剪走晒答得正常、有料到嗰啲
唔洗太認真 反正追看佢呢個channel既人本身都藍到發黑無得救

真

on99

已負皮REPORT 推

cherry picking~

呢種人永遠講唔出用咩資訊洗腦，邊啲係假，邊啲係未確認，邊啲係真，真既資訊夠唔夠說服力，chok多兩下定義同邏輯就開始發爛渣

抄足蘋果叫人唱國歌條片
點解藍屍乜都鐘意抄嘅

買咪有

屌!啋佢on9啦！你試下夠膽發一次不反對通知書比由維園去到金鐘，咪知仲有幾多人記得五大訴求同識唱'榮光'囉！

做訪問前記得問咗邊間機構 同埋睇咗證件先

第4應該係成立獨立調查委員會
不過宜家應該係3萬黑警都上斷頭台

仲五大訴求
師奶都叫緊香港獨立喇

咁到底香港嘅年青人係可惡定可憐呢？
兩樣嘢矛盾架喎

西門梓敬

直接講

香港獨立 唯一出路

重講五大訴求訓左半年

Hi 素怡

不如叫李梓敬 讀出"國歌法"

吳雯婷

中學果時正正常常點解變成咁呀？

問下藍絲五星紅旗五粒星係咩

藍絲+支那人+五毛+移民撚
差唔多啦

其中一個真心黃
利申: 識其中一個

成年啦仲五大訴求
我只得一個，就係香港獨立

明顯地支共要捧佢做何妖2.0

可惜人地就係知道黃絲根本就係站唔住腳
有幾多人係跟風 但根本無認真了解件事

抑鬱灰機就搵人醫搵藥食
睇野睇埋一邊 自己身邊人係咁 唔代表其他群組係咁
自己係深黃既 無人可以令你變淺黃
唔好比籍口自己唔堅持落去 掙扎

真係唔信自己眼光既話 就自己搵數據黎睇 唔好得個up字

支持五大訴求
但唔知係乜鳩 香港年輕人

push

係

又黎中共旗五粒星係乜

田漢點死

我都唔撚記得左

我只係要香港獨立

咁姐係邊到偽？唱撚埋歌都偽 你又底褲黃呀？